認真講，mon左post一排，猁輸波反應好怨婦

車就最高質既，能夠正確指出球隊不足既地方，點評下邊個球員好同唔好

阿就變迷雲vs反雲，無實際討論（無邊個好讚係主因）

獌就唔係話唔高質，但偏向鐘意搵代買羔羊出黎柄，忽略左部份真正問題，例如上季乜都入朗尼數，唔承認進攻方式死板沉悶

猁就真係好怨婦！每次都覺得比球證逼害！如果果場球證真係無可垢病，就拎返人地果場波點樣受到球證優惠出黎講，夾硬顯得自己受到既對待唔公平 賴完球證之後仲會無端端捉獌出黎抽水！明明無獌入去搞事但成班圍爐對獌冷嘲熱諷取暖！癲起上黎輸場波就會拎歐聯出黎講補返自己既自尊心

你大獲啦

就當其他隊錯啦 關懷社會weak勢ok?

車有班on9成日盲反moses

射錯人難免有

今次真係客觀分析

最聯都有班盲反連加特

對馬斯亞偏心

足球界ai

呢樣真
馬成場過一兩次人就會J

有天賦同冇天賦既分別lor

幾中肯

伊斯坦堡之夜 你地識條春咩

獌就唔係話唔高質，但偏向鐘意搵代買羔羊出黎柄，忽略左部份真正問題，例如上季乜都入朗尼數，唔承認進攻方式死板沉悶

又幾中喎衰鬼😂

對上果場個即討

因為過得好正
睇到好爽

你反應唔夠快搞到失第一球, 仲唔有價好賣

依part做足功課mon足post

笑撚到gapgap 聲

入死肥西數唔係只係上季既事

ddg第一球咁都撲唔到 賣！
hehe攻不銳守不穩 賣！
lkk miss左2幾個chance 賣！
福仔成日死扭爛扭 賣！

要為錯的人傷過恨過 方算是勇敢
長世間不喜歡開心 喜歡痛心

屌你老母有咩資格笑我地利記呀
你有無五個歐聯冠軍呀，on9

屌 講得好中
之後睇幾場波猁都會mon住人地有無舉高腳
有就會話呢腳同文尼差唔多姐

ching都好中

好多49000 對於一個球員有偏見就永遠覺得佢衰
事實上同一隊波大把人衰過佢，又或者係領隊錯配

系個Keeper 太博，Mane唔好彩

ching扮持平吹奏車狗

鍾意猁既人不嬲都煩過女人嫁啦

每場唔係搵mom
而係搵戰犯

係 +2gc

0負皮

係，呢下恐怖

利多廢青 ， 未起身

pogba 冇人走位 唔即刻交波 = 屌你又妹
遠射 = 又浪射
冇助攻入波 = 戰犯

最慘係成個post無人入去搞佢

會無端端

A:如果獌聯舉腳實無人吹
B:不嬲4424我地比人恰
C:靠4424拎英超姐
D:有咩資格笑我地利記呀
你有無五個歐聯冠軍呀

即使post live住罵幾爽

前果幾分鐘hehe先交完個直線 下一秒有人話hehe剩係識橫傳

樓主去左邊個利po 精壇 高登 定 連登 定 平行時空？

等睇問樓主係咪痴線

領隊明明打433 無攻中，佢地見到和波就話就話Hehe無Mata進攻咁好
屌你不如講華西無Lukaku進攻咁好

正評樓豬，中肯到

老實講呢2年我反而多睇獌，真係唔明mata有乜好，唔係咁沉悶既踢法，mata真係波都無得掂，上年有伊巴都和波多到咁，仲好意思吹奏mata有攻力

40正評0負

好中

肥仔先慘，係最前拎波，無人cum上黎焗比後/比人拍甩，比人話

返落去拎波，拎完成班企定定，橫傳自己上返去，又比人話

卡神對弱旅出黎踢交差波，做d野明明好似朗尼=踢行穩陣，控制節奏

咪一撚樣

獌狗

阿✌🏻

肥西好明顥係人工問題同跳草裙舞先成日比人屌

肥西好明顯係比人當出氣袋，出到過晒火就拎佢人工同跳草群舞歷史黎擋箭牌

我係真心欣賞肥西，英格蘭入咁多波，曼聯入咁多波，幾乎one club man，legend就梗既，唔值呢個人工？反而走去J C7，C7就真係跳左去皇馬啦，認清楚忠奸客先

駁唔到

C7 都唔奸啦 人地夢想踢皇又肯留多季先走
肥西係一跌watt就衝出黎屌

阿曼人✌🏻

搞到我地利記俾球證big害
黃牌啦

夢乜野想，果陣一早想走，費sir講掂左佢先留多季，果時講唔掂都係割薦

阿狗：不斷話離隊果個係25仔
曼狗：不斷話留隊果個係25仔

完美顯示

比球證逼害
拎人地場波黎講

都話堅架啦

2句講中晒

佢跌watt點會屌 係佢續完300k跟住即刻跌撚哂先屌

想知拎左邊場波講 想睇返

你隻狗眼睇唔睇到 鏝城無限加時果句？

無睇張圖 好啦我重溫返無限補時先

好撚中呀

阻人前進都講得出
係咪以後進攻龍面要匿埋一邊, 如果唔係就俾牌

大鑊怨婦又走去睇場鏝對般尼茅夫黎證明自己比心逼害

你用邊隻狗眼黎睇？我幾時有講過？等你本身都怨婦幫人諗埋點怨婦？

好恐怖呀猁狗，斷到正用無講到明黎撐，繼續睇鏝茅大戰先啦會舒服少少

我去重溫返場波再重溫返無限補時咁點apply落利到呀
好似全部都你講 再去屈鳩我wo
原來有隻球迷叫咩咩妹去屈鳩人

兩個垃圾後備料互含

呢架d狗無腦？分析唔到前文後理？拎埋另外隻狗眼睇多次facebook張圖

中肯

我講話我有冇拎曼場波apply落利到呀
9唔搭8
都唔知邊個唔識分析前文後理

又開始質疑人

利狗

佢屈鳩我就得
我質疑佢就唔得
獌狗

簡單d，一個字猁

真係有moon post架喎

好彩唔關我事

睇左樓豬個名兩次仲以為我眼花睇錯

理性利

沙仔都唔入利竇了
要返舊登睇你貼野

已經有戇鳩仔講比爾連

你po 人whatsapp 對話

公海wor呢個

慘

阿迷區認同
就算輸波，講返隊波有咩做得好同正面既地方就標籤迷雲
跟住就開始人生攻擊
一定要同佢地反晒雲加做既事

總之持平講下正反就迷雲

好撚中

清我勸你睇下佢發表過咩偉論先好附和佢

有無link牙

For 利迷

樓豬講得幾中

世界性

你老母就無限補時
on9利狗又屈

猁迷話大家眼紅佢

捧利都唔荒係勝利球迷啦，應該都有咁上下波齡
點解都可以咁撚on9?係咪老豆射少滴

姐係佢覺得獌係比人盲反

不嬲都係

😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨

睇到利迷好想試做強隊既感覺😂😂😂

呢個真係好笑

雲加又贏一場
比班利狗大炒4-0心雄哂 打哂j
轉過頭

不過Ching你Mon獌Po應該好辛苦
十日有九日都係講女

仲話個紅係比人黑

仲有講學車

上條假利狗黎

利狗不嬲最on9最死忠死撐
成日圍埋打飛機，以為自己好團結就大撚晒
贏波串撚77，又話下場炒埋邊隊邊隊
輸波就懶3懶4，所有人都錯係利狗冇錯，成日比人針對，又唔諗下自己幾on9

阿狗post都成日圍埋講女講樓

利輸波永遠唔係隊波唔夠打
係其他因素

阿有班on9成日盲反iwobi

成日連登都盲反曼迷牙Wayne

Dllm沙高

😂😂😂

咪借d e牙清

有講過炒邊隊邊隊
無圖你話垃圾利話要拎歐聯都得啦

好心用下腦啦
睇成績既會唔會捧利呀on9
Mon po都有少少質素

冇計 利狗成日覺得自己係受害者
死敵獌係靠洗黑錢先拎13次聯賽冠軍
神奇隊長跣隊唔係主因 係因為車狗泊巴士
連暴力般同李城呢啲垃圾都拎到冠軍
我哋英國第一大球會點解拎唔到?
一定係足總同另外19隊逼害我哋!

怨婦猁

都係垃圾

死敵獌係靠洗黑錢先拎13次聯賽冠軍

事實喎🤔

系

痢

全部垃圾

係事實呀，咁點，你自己一次都拎唔到呀！李斯特城都拎到！你拎唔到呀！成日提住獌黎遮醜！怨婦！

咁好口吹奏車狗

以事論事

猁狗黎咋 你想有幾高質

唔高質唔緊要，咪成日成個失婚女人咁

Ching你冷靜d先

真係唔知邊個先係怨婦

車仔班畜牲自從有我帶住，生性左好多

經常認真傾波搞到意見分歧你唔講
就講人最on9最死忠死撐

話人講下場炒埋邊隊邊隊俾D證據啦
明明事前利post大把人覺得呢場係會收皮

我有乜要怨

老鼠sick ball g人

佢係撚利狗咩 咁撚激動😂

好心利狗就排2番個狗牌啦
成撚日唔認數笑4

抵撚柒死啦
呢頭成日笑尻伊雲斯 蘭尼 有心穿心腳
果頭就話文尼無心

似你咁on9咩...

係，對唔住

以事論事✌️

.

靜啦

你呢排點解退晒步？

差吾多啦 上場先入左球

除左車狗
其他全中

獌最鍾意屌自己友
得ddg有免死金牌
爆炸 lin 妹 盲 俾佢地屌到就黎退隊

就黎退隊

mk mata hehe 有半塊

你最安全，無落場

Sor囉利真係怨婦黎

屌 怨婦利

出現了

駁唔到
曼聯就算拎唔到都唔到班死猁狗拎

lm

連曼名宿講野都拎黎做擋箭牌

係Tindet match左個好cute既女女

仆街錯po

利狗=狗公

希望聖誕前食到10個

弓起

ching sick ball

猁撚最威威話自己對強隊屌打
對中下遊先失分
對鏝點解比人炒呀
黎緊歐聯全部歐洲強隊一定場場屌打

喊左

係
quote曼聯名宿之前應該要問過曼迷同意先

曼聯球迷真係會一齊唔鐘意一d球員，以前黑碧出親場都俾人屌

專憎忠臣

黑b真廢

Hi Roger Lee

有用都唔會放啦
就算對曼聯入波都好 都無放錯佢
難得呢啲後備料想打正選電叻又肯成全

Push

係，就好似轟洗唔洗牌都要問過你先

訓左冇睇 利狗重返歐聯大勝臭西幾多粒

正評

岩

利迷幾時咁buy曼聯名叔
諗清楚d咩叫舉腳過高先 rio對住既人係跪係度mane對住既係企係度

猁榮基

Naby Keita學文尼都要食張紅牌

平衡時空？

慘豬

中哂 猁一輸波 班on9猁傾傾下就冇啦啦會話有曼入黎抽水（根本冇人 ) 之後就人形蜈蚣咁狂屌曼黎刷團結感 永遠覺得垃圾猁好勁 周圍寸柒柒

你真係好撚慘

係，被害妄想好嚴重

記得有場車對阿 係猁榮基講 雷斯倒掛踢唔中個波踢到人(唔記得邊個) 但食唔應 條友都好快起身繼續踢 最後球證黃撚左雷斯 跟住隻猁榮基開始黎料 怨婦咁話咩 咁照情況 文呢果球洗唔洗紅呢 、呢球黃牌合理 咁睇返文尼果球都唔應該紅窩 係咪呢、我覺得文尼唔係呢類球員 黃牌老實講夠。 隔離個講波佬都唔知點撚樣應佢 依架車對阿 關你猁撚事咩 不過都唔意外 捧得猁都知咩事 狗黎架嘛屌

你仲慘啦踢隊廢隊踢10幾年連強隊最基本既野都無
朗尼走都拎個雙冠王，你走拎個水樽咋

最撚賤就係猁，廢又唔認，又淨係識抽水，今時今日仲話自己係強隊真係得啖笑

有個4個字既會員特別怨婦

梧

樓主幾時死

樓豬呢個post又係好環保

咁利真係成鳩日輸呀嘛

我入親黎推post都覺得好歡樂

失分姐

執到一分咪算好

好post

車就最高質既